今晚幣少爺上蘋果LIVE :O

【你問我答9:30pm LIVE】老千定財神？幣少爺踩上《蘋果》接受網民挑機

一場「銀紙雨」，令「幣少爺」黃鉦傑的名字變得街知巷聞。

聲稱靠炒Bitcoin起家，揸跑車、住豪宅，黃鉦傑過去一年在社交網站炫富之餘，亦高調推銷礦機，保守估計已集資逾2000萬元；近期又轉為宣傳自家加密貨幣Filecash Coin，藉派錢、捐錢等「出位」行徑作另類宣傳，成功搶佔各大媒體版面。

有人視他為指路明燈，甘心將畢生積蓄投資高風險加密貨幣，只求早著先機一朝發達；更多人斥責他為騙子，胡亂吹噓利用監管漏洞歛財，坐等有日身敗名裂。

今晚9點半，黃鉦傑將會踩上《蘋果》直播節目《你問我答》，坐在鏡頭面前接受網民質詢。是龍還是蟲，是財神抑或老千，你問，佢答。

唔回答
唔知道
唔回應

老千

我唔記得我有講過